g502 lightspeed 花撚咗 點撚算好

去咗旅行幾日 俾人放咗入雜物櫃 變咗咁樣
我屌我老母閪
點撚算
先買咗幾日
係咪應該用磨砂紙磨返滑

買過隻

花左都係咁用既啫，唔影響操作就得
沙紙磨又好磨刀石又好，外觀既野就隨個人喜好啦

100 同你收